爛泥就係爛泥 洗2億都改變唔到獌係廢閪呢個事實！

屌奶星以為你nigga雙億齊飛幾撚勁！
我挑！

走先

割席

種族歧視

開post個個我表弟黎=.=

冇所謂啦，反正我間中會入你蝗post搞搞震

垃圾就係垃圾
洗2個臭錢以為自己好撚勁

打左瘋狗症針未

幫人搶1001開埋新post就話姐

你聽日都唔好咁早返屋企
我有排搞

真係好撚廢

撚有兩億
不過唔理都係垃圾

Racist

我訓深水埗，你過黎搵我

deal

咪又係靠爆炸頭carry

Oh no

爆炸>niggaba

哇
都係走先

駁唔到就偷偷留下負評

死皇狗贏隊中游球隊洗唔洗咁寸呀

樓主係迷沾拜狗嚟

錢多冇計

真名王咁搶口

今時今日D 某D曼聯撚心態真係好撚痴線
成場波明顯係輸人地一皮
發揮又無人地咁好
輸咪認囉
人地伊斯高扭得 一腳黃牌
可以夠膽死話還掂都黃 斷佢老母腳啦 咁撚好扭呀？
洗左兩三億買完人返黎又話 人腳都無人地咁好
到好啦 人地贏左你啦 哇屌黑哨呀
唔好玩啦要黑哨你曼聯個file 厚撚過巴塞啦

sorry囉

原諒曼
三冠王係霸氣d

曼聯有既就係霸氣 洗同你地解釋咁多？

縱是這種爛泥

班獌狗潛哂落水游狗仔式

獌迷落緊山洞啦 你仲唔跟埋去？

疤狗輸波都無邊幾隻出黎咬人
呢班獌真係
唔怪得英超咁多隊憎佢地

布甸仔主持大局啦

一件還一件
疤狗沒有一個是無辜的

巧京京

開名啦

主席咁搶口洗唔洗我掩護你

獌狗就算輸波
D氣餒仲係

氣餒

打錯sor9

樓主淆底我頂上

樓主真名上連登

Agger路

好波！